[突發] 葵涌警署報案室停止服務

警犬真係好
唔夠一點就可以放工

附近朋友放lunch可以一齊接人

推

黑警首先罷工

話唔做就唔做，不如唔好出糧

係咪開始人手唔夠

琴晚allin後遺症？

停唔停都無提供服務架啦

咁早唔駛做

發夢朋友昨晚就係入咗去，而家落哂閘想點。。。？

大部份反送中被捕人士都係送入呢到

由71開始門口長期有架旅遊既係到就係咁用